打風之後果幾日最ON 9

落雨落到狗屎咁,又濕又多蟲,屌那星